懇請大家聆聽民意 返！屋！企！

連登咁多返屋企既post，FB LIVE 一個個叫回家既留言，點解你地咁無動於衷。
見到有人落前線叫人走，都俾人屌返轉頭。
點解我地變左好似對住啲狗官講野咁，講極都得唔到回應??

真心懇請各手足，兄弟姊妹，聆聽民意，今天已証明我地仲係堅持住，
呢家要做既，係留力將來。
Be Water My Friend

推

全世界，番屋企

一齊黎一齊走

屋企要人。

全世界 返屋企

推！

大家一齊返屋企！！！

根據我非正式統計 得五個人係夏慤道睇緊連登

全世界！返屋企！

求下你地走呀 今日真係好多鬼
我今日遊行都見到兩個
戴耳機 鬼鬼鼠鼠

現場走啦 今日和理非呀！屋企要人！

自己返自己屋企沖涼
夠鐘食飯睇直播啦

返屋企

返屋企！

喺現場既你肯走同叫人走，今日就贏

坐個班係味老解黎嫁

跪求你們，be safe be water

因為果班唔係巴打絲打
引人留低 攪亂局

TUI!!!!!!!

We need you
And thats why we need you all to go home!
Home needs you

咪撚學政府咁，一意孤行呀!!!

聽唔聽到我地呀!!

推！
返屋企沖涼啦！

全世界返屋企！

求大家立即散
求下你地
咁黑警下次冇得不發不反對通知書

番屋企唔係涼冷氣
沖完涼去打文宣啊

等人走上返行人路等！